{
  "1. Allow camera permissions": "1. 允许相机权限",
  "2. Open your online test": "2. 打开您的在线测试",
  "3. Start the recording and begin your test": "3. 开始录音并开始测试",
  "4. Stop the recording when you finish": "4.完成后停止录音",
  "ATTENTION: YOU WILL BE RECORDED": "注意：您将被记录",
  "Academic Terms": "学术术语",
  "Actions": "行动",
  "Add Students and Professors": "添加学生和教授",
  "AdminAddUsers_index_AddStudentsAndProfessor": "添加学生和教授",
  "Administration login": "管理登录",
  "Administrator": "行政人员",
  "All Rights Reserved": "版权所有",
  "Almost There...": "差不多好了...",
  "Are you going to a class, or taking a test?": "你是去上课还是参加考试？",
  "Are you having trouble?": "你有困难吗？",
  "Are you sure you want to delete this course?": "您确定要删除此课程吗？",
  "Attend class": "上课",
  "Attendance": "出勤率",
  "Attendance for": "出席",
  "Back": "后退",
  "Begin": "开始",
  "Begin Registration": "开始注册",
  "Begin test": "开始测试",
  "Bulk Upload": "批量上传",
  "Chrome": "铬合金",
  "Claim your account": "申领您的帐户",
  "Class ID": "班级号",
  "Class ID:": "班级号：",
  "Click Confirm below to begin upload.": "点击下方的确认开始上传。",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Email": "确认邮件",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Continue": "继续",
  "Copied": "已复制",
  "Copy and paste this link into the description of the test on your LMS": "将此链接复制并粘贴到 LMS 上的测试说明中",
  "Create": "创造",
  "Create Your School": "创建你的学校",
  "Create a class name": "创建类名",
  "Create a term name": "创建术语名称",
  "Create a unique class ID": "创建唯一的类 ID",
  "Create course": "创建课程",
  "Create new term": "创建新术语",
  "Create your school": "创建你的学校",
  "Current term": "当前任期",
  "Delete": "删除",
  "Done": "完毕",
  "Download data": "下载数据",
  "Download data by course": "按课程下载数据",
  "Download data by professor": "教授下载数据",
  "Download data by student": "按学生下载数据",
  "Download template": "下载模板",
  "Download the Chrome Extension": "下载 Chrome 扩展程序",
  "Email": "电子邮件",
  "Email suppport: support@wiseattend.com": "电子邮件支持：support@wiseattend.com",
  "End Recording": "结束录音",
  "Enter Test ID": "输入测试 ID",
  "Enter a class name": "输入班级名称",
  "Enter a new class name": "输入新的班级名称",
  "Enter a new term name": "输入新术语名称",
  "Enter a unique class ID": "输入唯一的类 ID",
  "Enter class ID": "输入班级 ID",
  "Enter class name": "输入班级名称",
  "Enter term name": "输入术语名称",
  "Fear not! We love to help.": "不要怕！我们乐于助人。",
  "Filter": "筛选",
  "Finish": "结束",
  "Firefox": "火狐",
  "First Name": "名",
  "For Example: ECON 101": "例如：ECON 101",
  "For Example: ECON 101 Section 2": "例如：ECON 101 第 2 节",
  "For screen share, you must select 'Your Entire Screen'.": "对于屏幕共享，您必须选择“您的整个屏幕”。",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Forgot my Password": "忘了我的密码",
  "Get Support": "得到支持",
  "Get ready to begin your online test": "准备好开始您的在线测试",
  "Go back": "回去",
  "Have a great class!": "好好上课！",
  "Home": "家",
  "How to Enable Your Webcam": "如何启用网络摄像头",
  "How to activate by browser": "如何通过浏览器激活",
  "How to allow camera permissions": "如何允许相机权限",
  "I Am A...": "我是一个...",
  "I agree to the": "我同意",
  "I agree to the terms of use.": "我同意使用条款。",
  "I have downloaded the chrome extension.": "我已经下载了 chrome 扩展。",
  "I register as having financial need.": "我注册为有经济需要。",
  "I wasn't finished!": "我还没说完！",
  "I'm Done!": "我受够了！",
  "If this doesn't happen automatically, click the checkboxes below to request the permissions.": "如果这不会自动发生，请单击下面的复选框以请求权限。",
  "If you are a student with financial need, please complete this fee-waiver form to register you free waiver for the Wise Education student fee.": "如果您是有经济需要的学生，请填写此费用减免表，以注册您免费豁免 Wise Education 学生费用。",
  "If you weren't finished, you can start the test again and it will continue where you left off.": "如果您还没有完成，您可以再次开始测试，它会从您停止的地方继续。",
  "If you're having trouble, here are some helpful links.": "如果您遇到问题，这里有一些有用的链接。",
  "Input your information": "输入您的信息",
  "Instructions": "指示",
  "Instructions:": "指示：",
  "Language:": "语：",
  "Last Name": "姓",
  "Loading": "加载中",
  "Log in": "登录",
  "Log out": "登出",
  "Logged in as ": "登录为",
  "Login to Wise": "登录明智",
  "LoginModal_idHelp": "您学校的学生 ID 是由您的学校提供的用于识别您身份的字母和/或数字代码。 Wise 使用您学校的学生证来安全地验证您的身份。如果您忘记了您的学校 ID，请联系您学校的相应人员。",
  "Make sure the camera has a good view of your face, and take a picture with the button below.": "确保相机可以很好地看到您的脸部，然后使用下面的按钮拍照。",
  "Make sure you have the ": "确保您拥有",
  "Mark your attendance": "标记您的出席情况",
  "Marking Your Attendance for": "标记您的出席",
  "Microsoft Edge": "微软边缘",
  "My Courses": "我的课程",
  "New Course": "新课程",
  "New Password": "新密码",
  "New School": "新学校",
  "Next": "下一个",
  "Not uploaded": "未上传",
  "Now Proctoring": "现在监考",
  "Oops, something wrong, try again.": "糟糕，有问题，再试一次。",
  "Opera": "歌剧",
  "Or share this attendance code with your students": "或与您的学生分享此出勤代码",
  "Or share this test code with your students": "或与您的学生分享此测试代码",
  "PLEASE CAREFULLY READ THE FOLLWING": "请仔细阅读以下内容",
  "PLEASE READ CAREFULLY:": "请仔细阅读：",
  "Page": "页",
  "Password": "密码",
  "Permissions": "权限",
  "Please Login to Continue": "请登录访问更多内容",
  "Please agree to the terms and conditions.": "请同意条款和条件。",
  "Please enter the correct information associated with your school to ensure that your free-waiver is successful.": "请输入与您的学校相关的正确信息，以确保您的免费豁免成功。",
  "Please open and complete your exam.": "请打开并完成您的考试。",
  "Please review and confirm that the following information is accurate, in your registration for waiving the Wise Education support fee.": "请在注册时查看并确认以下信息准确无误，以便免除 Wise Education 支持费。",
  "Please select your school": "请选择您的学校",
  "Please type your new password and confirm password below.": "请在下方输入您的新密码并确认密码。",
  "Proctor Settings": "监考设置",
  "Proctor exam": "监考",
  "Proctoring": "监考",
  "Professor": "教授",
  "Professor login": "教授登录",
  "Professor roster": "教授名册",
  "Recording error": "录音错误",
  "Recording in progress": "正在录音",
  "Red Flags Detected": "检测到红旗",
  "Refresh page": "刷新页面",
  "Refresh the page when ready": "准备好后刷新页面",
  "Register for a fee-waiver": "注册以减免费用",
  "Reset link sent! Please allow a few moments for the email to reach your inbox.": "重置链接已发送！请稍等片刻，让电子邮件到达您的收件箱。",
  "Reset my Password": "重置我的密码",
  "Reset password": "重设密码",
  "Review and confirm": "查看并确认",
  "Safar": "萨法尔",
  "School": "学校",
  "School email": "学校邮箱",
  "School name": "学校名称",
  "School password": "学校密码",
  "School setup key": "学校设置键",
  "School:": "学校：",
  "Schools": "学校",
  "Screen Capture Permission": "屏幕截图权限",
  "Select university": "选择大学",
  "Select your school": "选择你的学校",
  "Settings": "设置",
  "Setup Key": "设置键",
  "Setup key": "设置键",
  "Share this URL Link with Students": "与学生分享此 URL 链接",
  "Sorry, this link is no longer valid.": "抱歉，此链接不再有效。",
  "Student": "学生",
  "Student ID": "学生卡",
  "Student email": "学生邮箱",
  "Student name": "学生姓名",
  "Student roster": "学生名册",
  "Submit": "提交",
  "Success!": "成功！",
  "Super Dashboard": "超级仪表盘",
  "Take Picture": "拍照片",
  "Take The First Picture to Get Started": "拍第一张照片开始",
  "Take a test": "参加考试",
  "Taking a Test for": "参加考试",
  "Test Completed": "测试完成",
  "Test ID": "测试编号",
  "Thank you!": "谢谢！",
  "The above information is accurate.": "以上信息准确无误。",
  "The class ID is needed to ensure you have authorization to join a class, and can only be obtained from your instructor.": "需要班级 ID 以确保您有权加入班级，并且只能从您的讲师那里获得。",
  "Upload Preview": "上传预览",
  "Uploaded": "已上传",
  "Videos": "视频",
  "View Professors": "查看教授",
  "View Reports": "查看报告",
  "View Students": "查看学生",
  "View courses by professor": "查看教授的课程",
  "View proctoring": "查看监考",
  "Warning: Deleting a course perminantly deletes the course as well as all it's attendance and proctoring data.": "警告：删除课程会永久删除该课程及其所有出勤和监考数据。",
  "We will send you a link to reset your password. Please allow a few moments for the email to reach your inbox.": "我们将向您发送一个链接以重置您的密码。请稍等片刻，让电子邮件到达您的收件箱。",
  "Webcam Permission": "网络摄像头权限",
  "What is my class ID?": "我的班级 ID 是什么？",
  "What's my student ID?": "我的学生证是什么？",
  "Whats my student ID?": "我的学生证是什么？",
  "When you're done, click I'm done!": "完成后，单击我完成了！",
  "Wise uses confidential facial recognition to make sure you are really you.": "Wise 使用机密的面部识别来确保您是真实的您。",
  "Wise uses confidential facial recognition to make sure you’re really you": "Wise 使用机密的面部识别技术来确保您是真正的您",
  "YOU ARE NOW BEING PROCTORED": "你现在正受到监管",
  "You cannot continue without a successful picture.": "没有成功的画面，您就无法继续。",
  "Your attendance has been registered for:": "您已登记出席：",
  "Your browser will request these permissions.": "您的浏览器将请求这些权限。",
  "Your password has been reset.": "您的密码已重置。",
  "Your school has been set up.": "你的学校已经成立。",
  "Your test link is:": "您的测试链接是：",
  "Your test password is:": "您的测试密码是：",
  "and": "和",
  "chrome extension": "铬扩展",
  "copy": "复制",
  "downloaded.": "下载。",
  "e.g. ECON 101": "例如经济 101",
  "e.g. My ECON 101": "例如我的经济 101",
  "e.g. Wise New Term": "例如明智的新术语",
  "e.g. Wise Term 1": "例如明智的条款 1",
  "on": "上",
  "privacy policy": "隐私政策",
  "selectRole_I Am A...": "我是一个...",
  "selectRole_admin": "行政",
  "selectRole_professor": "教授",
  "selectRole_student": "学生",
  "setUpSchoolPage_confirm": "您正在添加${newStudents}新学生和${newProfessors}新教授。",
  "setUpSchoolPage_download": "下载下面的学生和教授名册模板。为每个学生或教授填写适当的数据。准备好后，选择每个文件并点击继续按钮。",
  "setUpSchoolPage_headings": "您上传的文件的列标题必须与模板中的列标题完全匹配。",
  "setUpSchoolPage_update": "系统中已有的任何学生或教授将更新以匹配上传文件中的行（如果在文件中找到）。上传文件中未找到的现有学生或教授将保持不变。",
  "studentLogin_StudentIDHelp": "您学校的学生 ID 是由您的学校提供的用于识别您身份的字母和/或数字代码。 Wise 使用您学校的学生证来安全地验证您的身份。如果您忘记了您的学校 ID，请联系您学校的相应人员。",
  "studentRecordAgreeToTerms_acknowledge": "单击开始，您承认您知道 Wise 将通过您的设备网络摄像头记录您，并且您的网络浏览选项卡的内容将被记录并显示给教授，以努力在教育机构提供安全的考试监考体验.您在此再次确认您已阅读、理解并同意我们的",
  "studentRecordAgreeToTerms_information": "请注意，您在使用 Wise 时生成的所有信息都被视为属于公共领域。 Wise 可能会自行决定存储和传输您的信息，以提供安全的考试监考体验。",
  "terms of service": "服务条款",
  "terms of use": "使用条款"
}